有冇巴打可以比 過期催淚彈 既相比我

我想試下聯絡 國際化武組織 睇下佢地可唔可以派人黎調查

推

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推 有巴打有做backup 有哂相

推 靠你啦巴手弓

地點係邊
我準備去歐洲 唔介意拎一日去比信

推！！！